(巴打入) 男仔會喊代表咩 看不透

ex講分手 挽留個時佢仲會喊 會安慰同撫摸我個頭叫我唔好喊
叫我唔好挽留佢 因為唔值得
(曾經講大話呃我，但我已經唔介意)

問題: 點解男方講分手又要喊？佢係咪已經唔愛我？仲有無機會復合？
利申: 好愛佢

挽你老母

代表眼瞓

唔該你學好中文先學人拍拖

咁畢竟都相愛過

佢仲愛你

利申a0

挽你老母 係玩留

玩又好 挽又好 答左問題先啦

原因?

係咪我真心左

1.戇鳩
2.好撚戇鳩
3.無得救

代表佢都係人會有感情

代表想將你由女朋友角色轉做SP

( Show Blocked User - 哪有錢你老闆 )
唔理你真心定假膠都好
煩唔撚煩 仲玩唔厭咩

喊係新生命既誕生

代表佢識喊
利申：a0

唔捨得 但唔代表愛 完

9成係 扮埋喊心機幾重 樓主快d走人過更好既生活

代表佢on9

代表佢正人渣，分手都唔比你好好咁放手，想轉你做sp，然後佢又可以單身食女

我都幾肯定佢唔係想做sp 佢淨係係咁叫我放手 唔好等佢

你意思係分手原因？

但佢話佢已經放低左

又唔知佢係反話定點

代表你有眼

係

內疚

先假設你ex唔係想玩弄感情or搵你做sp乜乜乜
我覺得似係話晒曾經愛過建立過感情，要分開點都會唔開心

利申：絲打，同ex提完分手都喊左3日

代表佢已經有咗第個

佢話想自己一個 做佢想做既野 唔洗交代 又唔想我同佢一齊繼續受傷害

唔係愛 只係相處耐咗會有感情 唔捨得

我又覺得佢唔係咁既人...

男人 哭吧哭吧 不是罪

過多一兩個月 就浮上水面

會唔會佢有絕症

喜極而泣

咁我就唔知啦 除非佢一直對住我都雙面人 否則岀軌呢個理由都幾微

屌 呢個我都有諗過

如果佢分手後有goodbye kiss呢 唉 其實我好亂

佢心諗 唔好留我啦屌

你挽留阻住佢食女所以喊 (點解你要阻撚住我食女 就因為你我食小好多女

呢句真

會因為咁而喊 ？

似係喇似係喇

屌你老母留名！

有沙入眼？求教

利申：A0靚女絲打